【細梅早日康復】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加精神去左邊呀

雲加

雲加精神呀

所謂既羅東精神

個beat呢

所謂雲加精神 就係前四

全勝呀屌你老味

我幫你照顧啊嫂，你落去搵毛主席傾下計囉

提提大家生面口買阿仙奴波衫最重要搵D信得過,唔好亂同連登/高登人買
愛害事件簿

連登會員NO:#1241

如果大家反熱狗,可拉落去睇埋

再加多句
事主係唔怕坐監

加埋新圖啦屌你

邊得閒執你個temp

好
賣佢去國米啦

應該出年3月前番澳洲去玩完先番去澳洲

【體育】FIFA病毒擴散！德國周日於世界盃歐洲區外圍賽以5:1大炒阿塞拜疆，後衛梅斯達菲傷出，或需要長時間養傷。
梅斯達菲（Shkodran Mustafi）於上半場提早退下火線，由馬菲亞斯根達入替。德國教練路維賽後證實，梅斯達菲的大腿肌肉撕裂：「他有一些肌肉組織撕裂了，這樣的情況很大機會要休息一段長時間。」

柏芝幾時復出？

屌，前六不保

出番梅毒啦
唔好用holding

就似就出得番,FIT唔FIT就一件事

國際賽後
正常應該出得

又有人傷
德國出左線👃💩佬都要用一隊既人

哥斯尼幾時先傷完?

咁唔怕啦
十月d對手弱到u23都屌打

作客屈福特同愛記 哪裡來自信？
仲要雲加專幫人起機
上年10-11月好好勢 12月比愛記反cup之後

國際後可以復出

愛字頭有信心嘅，屈福特就真係無乜

阿狗作客=垃圾
對巴迪都可以失兩球

作客英超冠軍無失波

姐係英超冠軍廢過巴迪囉

利狗炒阿記4：0
鏝城炒利狗5：0
11月 作客鏝 輸9：0？

DLLM今日個市又ALL RED

A 股插水

雲加有信心就得啦
所謂雲加精神，就係全勝

大陸升WOR

入眾安幫補下啦
連師奶都不問價入

賊仔股都炒到咁 痴媽根

真係狗黎

愛記有阿狗殺手朗肥都唔驚

短炒OK,長揸不了

人扮嫁

原來係路狗

德國真係好撚勁 人才輩出

holding 大梅 k6

人地dum錢去青訓
成批新人都好勁
都唔明爺爺做咩唔繼續買德仔

唔記得左夢遺

德仔全部都俾拜仁mark哂

老人防線

今年睇下完季點再講啦
而家隊拜仁同阿狗實力差唔多
老野太多
後生既又唔夠料擔正
拜仁要大換血先可以上返去

淨係講十月夠啦
全部對手都弱到咩咁

近年成個英超都少咗德國人 猁都係得個can

你地太神化拜仁
而家佢地無左舉手帝做清道夫真係差好遠
拜仁而家真係無想像中咁勁

Ching咁幽默唔怪之得咁快生埋女

剩係格食格都夠炒你456啦

咁豁達

事實，唔係豁達

歐霸出邊個

chambers holding加梅毒LO

d2

歐霸班垃圾，埃及一個夠啦
佢起到腳我都當佢入呀

巴迪射咗十八下，咁即係18：4

有無人考海關

之前好似包皮話有IA SECOND IN, 講到好似請硬咁?

我之前夠有 又咪衰左 no ia
海關唔夠靚仔都請

海關其實做d咩？
過下x光機捉下違禁品咁？

使唔使加密呀

召喚大波妹

哦，sor囉

靚仔係串嘴啲

吊你奶，又老屈

你唔考 og？撚硬30人

唔係我呀

唔啦

你點知？

og咁撚型棍都怕比人帽

佢帽過人

又hey 0窮毒柒

同成班男人操fit晒先出返嚟

紀律部隊

日操夜操

你揾緊50k 收聲啦

我跟路狗搵食好過了

話時話今日好似唔見路狗

講講下搵工都可以拉到去女到
投降了

一個月100k 嗰啲靜啦屌

米八：累唔累啊bb
條女：累啊 唔講住 聽日考試

唔記得收線 啪啪 啊 大力d
米八

放假 做鴨 還錢比我

阿迷精神 哂命撚人

yes 係上面unun

唔想佢剪短頭髮

阿狗精神 搏命互含

記得入去前屌多幾獲
出返黎 就唔要你條廢物 工都無

無所謂，佢養我

短髮吾是個個 carry 到

入去俾大隻猛男扑完,同你講:你條J同佢地無得比,byebye

viutv有今年足總杯直播權
又可以睇雲加

真？雲加

第一場都未踢就話可以睇爺爺,那裡來的自信

令就係

呃你做乜鳩 我幾時比流料

milk又柒

所謂雲加精神，就係全勝

細梅又衰乜

刀5G你地king緊乜

嘟

雞肉c列

Joachim Low: "With Mustafi it seems that it is muscle tear or some muscle fibre tear. In any case it could force him to a longer break."

我驚咩
佢去到最後個關了
又有親人做緊

人地3皮 你1皮

都話等佢養
唔知你地咁辛苦返工做乜

禾刀想有女養

禾刀想牙

想獸醫快啲執葉了

ching 識玩牙

3 皮鬼養到你

grad 左差唔多四皮喎
夠我食架喇...

咁索性學呢度手足咁做家庭主夫
日日睇波幾寫意

Yes 返六日唔撚易

都係咁架喇...
唔係咁可以點

好事
佢唔飛你既話

飛硬

米八錄鳩 識打轉都無用啦
要條女養 條女制 佢屋企都唔比

一陣生隻羊仔出黎

呢樣要諗下點解決

又傾咩

有女養真好，我就要養條女

不過我好樂意架，今晚唔好要我訓廳

敬域帝一杯

U養多幾條女都得啦

不了，佢好大洗

成日jer佢 引細蚊仔發脾氣矛意思啦=.=

禾吾大洗的，有矛興趣養埋禾？

細梅

你俾咩MK囝屌先.....

+

不了

👃+👂

點解你個撚屌咁多嗲？

IE拿子

都得

Jack Wilshere has three months to save Arsenal career, hints Arsene Wenger: skysports.tv/ZZvf5A

牙milk 一拳ko佢地

域帝萬金之軀典會肯打

holding

保蛇=呂布

辣殺....

下年要買
正選中堅+後備翼衛+正選攻中+c治接班人
又有排j

兩米巨人肌肉男

等binc

仲要買正選搶得既防中
其實好多位要買
基本上成隊都要換血

Lafont啦

卡zo復出=新人加盟

Sick bor

卡叔等退休

華拉尼 科蘭斯 asensio dollarumma/oblak

我叫域仔打到你弱智

可行性太低

域帝現身吧

我現唔現關你事？ 呢到咁中意講我索性改名叫撚域區啦

收喇啦綠帽狗

我吊

之前喺telegram同幾條女吹開水
比其中一條女發現我有女
都唔知係咪有熟人踢爆

賤男

吹水咋吊
一有女約我我就block咗

怕比人知得1%

Bielik Bramall Nelson Vlad Martinez
唔洗買了

最憎男人對感情唔專一

邊度搵到咁多女吹水

yes
你只係碌鳩唔專一

我開左tinder,都未試過有女肯應我機

出黎隻揪！

你的樣子如何

我都係tinder

tinder係咩食得架

用假相做icon

第一次聽

基本上係約炮app 嚟

勁撚痴線
講講下無拿拿問我係咪真係冇女朋友 然後話算啦問嚟都多餘

用底褲相做profile pic?

一見到就撚起前日考CRE
Aptitude test唔記得帶計數機
諗住應該刀帽事喇,之前d fd刀係無戴照pass
仆你個街閒閒地都4位數字
心算典計牙,6月又要考過
仲要今年報jor EO, JRE茅得考喇

用之前偷影你嘅相做icon
勁撚多女like

今晚用你張相試下先

用域子張相仲多like啦

肥毒都有人like

之前用og張相，一日過百個super like

是咪得禾茅用過食女 app

你唔使用都大把女

你意大利最多女

你仲食得唔夠多咩?

禾刀茅用過,D 交友app巧攬mk

茅喎又冇 SP 又冇學底褲佬搵女

真，我呢d純品仔唔會掂

禾地刀系牙狗清泉

Me too
之前同milk打cs 先知有個apps 叫skype

刀話你一除褲啲囡囡就會撲過嚟 =3=

禾清原來用MK子一伙
食女MK聯盟

禾同你矮窮毒一伙

skype都唔知 呢D叫弱智

珍

路狗下星期有無玩具波聚？

出黎隻揪

U 6C 深灣9號，MK子18碎full pay買樓
你地先係同level既人

你問Jg 我隨時可以 佢對籃球鞋爛左

你大西北山寨王

著我個對囉，佢著得落既話

Me loser又係時候撤退了

唔好爭啦 三個一樣咁尾機

U 14M身家，太子道地亨，油尖旺陳浩南

你最屈機
軟飯王 50 路

🤷🏻‍♂️

俾曬D錢條女，條女再每日俾返幾草野佢，算唔算食軟飯

不如一齊jer路狗算啦

現代黑奴

算

再jer我
我報警+搵社工= ="

OK

今日一定要睇藍斯出線

快d報
唔報戴綠帽

唔報連千五都無埋

唔報即刻結婚

最毒係你

報

性奴就有佢份

唔報條即刻大肚要結婚+個仔唔係你既

得閒戴下咪當還債囉

吊哂你地老母

50 路

上左成日堂 仲要入去d牛屎地方返學
真係橙過返工

露出本性了

手足返青衣？

轉左科返屯門

你住冰頭

六十路愛人

OT呀 DLLM

所謂既利迷精神

贏輸都咬人

大埔再入d 平時好撚多人踩單車個到

利迷何所慾

Yes, I love 清純初瓏bb
呢D mk app吾會掂牙清

英超球場覆蓋距離頭十位球員(前7輪)：
1、法比加斯(車路士) - 12.88km
2、積洛迪古斯(西布朗) - 12.56km
3、簡迪(車路士) - 12.39km
4、哥斯(白禮頓) - 12.37km
5、安祖舒文(般尼茅夫) - 12.21km
6、祖阿倫(史篤城) - 12.18km
7、積確克(般尼) - 12.15km
8、馬高斯阿朗素(車路士) - 12.1km
9、迪尼阿里(熱刺) - 12.04km
10、巴利(西布朗) - 12.01km

法比回家啦

利狗仔唔係好跑等迫搶好勁架咩

迷基應該都係睇開50路AV果D人黎

法比變左勤力王

我成日覺得佢會收山果時返黎

Breaking News:
Harry Kane率先回家

接受唔到

扮咩呀屌你😂

Victor cheng

收工了

所謂迷雲精神

hi victor ching

W till I die
W=Wenger
W=Work

一表人才

唔係我

唔係我嚟，香港N個Victor Cheng

初隴兒 真係好撚小學雞，亂起底求其屈一個人係你

有女

屌柒佢is ok

問妹何時申請入會

我9搵，呢個最唔似

屌原來唔係話緊我

沙田間tiger個女sales超大波

鑽石山u記個女sales好大波琴日send左比手足睇了

原來路狗冇當過我係手足

Send jor-3-

whatsapp group冇既

佢岩岩咪話收工

叫OG/羅bin send 電話冇data 了

介紹左佢去植髮中心

連data都比條女控制住

趕客?

查子植完應該破產了

他還有爺爺牙

吊你老母以後吾sd比你 狗黎

幫佢植完髮，爺爺都破產了

講下笑姐

OG同菊普成日上黎撚人

Chupa Akpom 22歲生日快樂

信唔信我真係叫域子打到你弱智

我怕佢唔夠高打我個頭

唔打都弱智

OG

你就弱智

MK子BAM

域囝報仇機會黎喇

屌得2張

BAM了 ON9仔

上一頁又邊個手足俾人起底

驚咩，我有其他ac

個大波妹邊個黎

做人做到mk子咁真係一生無憾

又多個放雷狗

你食Amanda s

TMW claim lots of things, most of the big claims often fall away never to happen, but sometimes there’s a little gem of an exclusive.

Only time will tell if Marc Overmars to Arsenal is the former or the latter.

On Monday lunchtime, the Italian website have published a story claiming Overmars is set to say goodbye to his Ajax director of football position. The Dutchman will be leaving at the end of the season, having endured a very up and down summer, which didn’t exactly leave him universally covered in praise.

TMW carry on their claim by saying Overmars has reached an agreement with Arsenal. It’s not stated what role the former Gunners would have for an Arsenal return, but the assumption would be it’d be similar to what he’s had at Ajax.

It’s a big shout. If Arsenal were to get a director of football it may be considered a better idea to look for a more experienced one, but a former player also comes with advantages.

In April, Overmars commented on links with an Arsenal role: “I think there is a list with some names and I might be on it, but it’s not that exciting yet.

“I know the club pretty well, I have always kept in touch with Arsenal. So in that respect it is not surprising, because I’ve had a few good years.”

域子強勢回歸

未

屎就有得我食

og ge屎大把女想食

88la 4mk

report 佐咸相

有得丁都report

D女搶屎食

我有3個ac

下次post綠帽狗條女

求你唔好 我對你唔住

點解佢會有條女D相
ntr

佢科勞咗我條女ig....

要幫域帝勤王

屌過

屌,講到好似有你條女裸照

米以為靚仔就可以亂up24！

綠帽光都比人NTR

Overmars

屌過啦，周街都襟兄弟

好難先屌得落，綠帽狗真係完全唔睇樣

好彩我唔係綠帽狗

share比ME

hays唔係你條女？

？？？

講咩波牙

出圖啦

哦

不如講域子

雲蛇榮休先

過多幾個鐘就星期二

大敵當前！山神搵沙拉斯取經

【體育】智利將於周二出戰世界盃南美洲區外圍賽作客巴西，大戰前夕，阿歷斯山齊士特意向傳奇前鋒沙拉斯取經，嚴陣以待這場大戰。

周二對巴西一戰對智利尤其重要，身為球隊主力的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）擔子就自然更重，不過此時就有智利名宿沙拉斯為他解憂。山神在Instagram上載了和沙拉斯於健身室的合照，身穿訓練服裝的山神與沙拉斯攬頭攬頸，互相指著對方，並留言道：「如果我們都不支持智利，那就沒有人會為我們做這件事。」山神深信智利國民的支持，就是智利國家隊最大的強心針。

沙拉斯被譽為智利傳奇級射手，擁有70頂喼帽，為國家隊射入37個入球，在國家隊歷史裡入球總數僅次於已經取得39球士哥的山神，不過相信沙拉斯也不介意長江後浪推前浪，他們都把目光聚焦在周三應付巴西的賽事；反觀森巴軍團就早已奠定出線決賽周的資格。

智利目前在世界盃南美洲區外圍賽位列第3位，不過僅領先第5位的秘魯1分，稍一不慎就會失落直接出線決賽周的機會。

圖片來源 : Instagram圖片

誓保域帝

你條女又會咁隨便比人follow

佢知一個mk同我熟....

睇文

唔係點搵客牙 唔係手足又點會

【水杯】羅氏紅軍vs高氏紅軍 邊個教得好啲？

熱血撚

同你講就你地熟,可能床上玩過你都唔知

According to the highly unreliable @TuttoMercatoWeb, Marc Overmars will leave Ajax at the end of the season to take up the role of Director of Football at Arsenal.

雲加讓步

😠

死廢老躝返法國執牛屎啦

一個屈尾十係雲加請既紙板公仔

喂屌放過綠帽狗啦....
佢一陣跳樓啊

雲加同佢係咪FD底

聽講你琴晚同達嫂....

冇啦冇啦，口爆咋

唔怪得知人地帶綠帽……

應該準備定爺爺走

要屌帥ok?

咁奧華馬斯要準備同爺爺鬥長命了

我唔貪心
安76 就夠

老野同我報夢話佢教埋今年壽終正寢

阿當斯個d 唔知會唔會又嬲豬

佢咁廢wfc

Marc Overmars has 'reached an agreement' to come back to Arsenal & will leave his role at Ajax at the end of the season. [TuttoMercatoWeb]

有冇人知毒B去咗邊好似好耐冇上水咁既

fm我又都請過佢番黎
不過係雲加做dof做到退休之後

毒b 係藥房咬傷個蝗童，俾漁農捉佐

Vlad 好好J

做貓

果隻貓唔係狗黎

on9

毒貓

蝗婦攪9 d 貓

你隻貓有無新圖

隻揪！

留力抽域子啦

屌你tvb唔驚隻歌？

咩歌

揪蝗婦牙

她的眼光～她的眼光～

做乜牙

星期二來了

仲有3個半鐘

仲洗唔洗vpn

要長開連個DNS PROXY但唔洗再自己add domain block柒連囝d廣告

仲有加左safari content block, safari d廣告都可以block柒埋

貼真人啦貼動畫

有茅人cs牙

陣間打

一齊

禾巧低rank巧廢，吾巧巧似牙奶甘吊鬼

以為你地有特別癖好

我渣....

阿積士啲買賣人都幾好
希望到我阿搞得掂

其實牙milk做乜要走數

賣哂好野去熱狗

viu TV 投到 Fa Cup
播至少30場

今朝我講左啦 睇爺爺

貼多次姐
我無追post

雲加杯

之後奧華馬斯搞好啲買賣人已經幫到阿狗唔少
慳錢之餘有成績就理撚得佢洗幾多錢啦

第五圈輸比布力般

都3年抱兩la今年仲係你既咩

25

？

細梅踢德國隊傷出,星期六晚要睇夢遺 大梅carry holding 啦又係時候失分

下場對邊隊牙

屈福特

個後防全部都轉身慢

應該輕鬆嘅, 希望出到哥斯尼啦

兩閘唔好成日靠害就得

達哥而家愈黎愈遲

又贏

無哂D偽毒

應該睇緊使徒行者

左右邊能個牙 阻住晒

右邊好似係龍門倒掛入波

基佬係後腳？

scorpion kick

靚到絕

基佬輸撚咗我帶埋域子退出波台

我基必勝

呢球反擊由自己個邊組織到去人地禁區成程都勁靚

The scorpion touch, Oliver Giroud~~~~

域帝一時退卻姐

貓車返camp車

返高登啦 各位手足

wow 左

本身有考慮過...

山狗真係

贏輸都退

做乜唔返 你返過去啦 域子就回來了

傳到人前波後都

反山又輸

你同域子走咪得

高登 不了

唉
Hurt咗兩條女
一個話會等我 一個叫我好好對女朋友
如果佢都見到我真人咁樣衰一定dum春

55

玩少d 網戀啦 on9仔
打幾粒字你就 心如鹿撞

Sor囉

底褲佬咁幼稚既

小心域帝帶成堆工匠伏你

用下域子個樣呃蝦條

岩岩冇左碌鳩，都要搵番d自信

做到廿幾集10a d 戲都咁垃圾既

用上面mk搵到果個Victor Cheng呃

試過啦 冇人like
我連牙joe個樣都用過

成個社團高層都係uc

終於知點解歡喜坐監了

有啲野唔係強求就做得好
黃翠如做咗最少兩三年咪一樣咁廢

真

翠如係差
但10A 係災難級

求教學

底褲佬玩TINDER?

睇垃圾

黃翠如根本唔適合拍戲
做返旅遊節目咪幾好
地平線上幾好睇

系牙

點垃圾

你貢型邊洗教學

響英超連每月金球都冇份 ,FIFA就入到最後三強

真阿一定投基佬

又串我

冇玩了

豬蛇

上鄉土都唔含祖狗條撚啦

最靚係豬蛇個球

bam 過我

不了

唔投基佬即刻躝

投左
下個po要置頂

每次留言之前都要投一次先

做乜沉左底

反基全部躝晒

屌你講野去到咁盡
而家個個走晒喇

唔好理佢, 假阿嚟

基佬果球吊打其餘兩人

認真 有小小智慧嘅人都投基佬嗰球啦
第一球 根本個龍門廢, 呢啲波我呀爺都接到啦
第三球 仲on9 條友分明負碌 仲要冇人mark實佢 , 呢兩球都叫金球真係on99

想知有冇手足玩tinder有好多囡囡加

希望英超咁多隊放下私怨 投俾我廠 爭取關鍵一席

歐洲所有隊都要投比基佬啦

我試過用路狗隻相玩 唔洗幾秒係咁加

少時拆成得返5個。雲加依然係道

唔好再講喇

基佬個球真係冇得輸 仲要係英超
其他兩球對住啲廢柴入 咁我係街場入球世界波都得啦

20年依然不變

屋企方便嘅，玩Couchsurfing做host 比Tinder更易溝到女

真係唔好叫阿媽幫手買野！

由A-Level睇到大學再睇到出黎做野
以前失戀果陣睇少時綜藝
好唔捨得，猶其睇玩具果陣Kobe退休真係喊左

裙腳仔

母親買錯XXX遭毆打

裙腳仔
出自維基百科，自由嘅百科全書
裙腳仔原意係指要黐住阿媽裙腳嘅細路，用嚟比喻事事都依賴阿媽嘅仔女，尤其用喺已經有能力自立嘅年紀嘅仔女度。佢哋好多時都任由阿媽安排自己嘅生活，同埋事無大細都會走去問阿媽攞意見。

仆街sm 10週年都冇大搞

文蘇果球係唯一對手
結果竟然3甲都無

世界上所有要評選嘅獎項都唔好認真

安利簡嗰球都幾靚
可能唔想人地覺得淨係喺歐洲揀
女足,非歐,歐洲各一球

女足真係算啦屌
我係嚟睇波, 唔係睇波架屌

唔是話Yuri有傷所以搞一個禮拜咩
其實果陣西卡走左已經無咁大慾望睇了
但係真係無諗過會有人續有人唔續
有諗過全部都唔續約

今次真系所謂迷基精神

少時係時候退啦
比twice 上位啦

SM有心玩鳩少時
印碟都印左好少量 唔夠貨都唔加印 令到啲人以為賣得差
西卡走左先係致命傷
一走左成隊變左泰妍Carry
又傳少時分黨逼走西卡
首Holiday都廢事提 成首老女人跳老舞歌咁
仲衰過Party 教英文字

Twice實上唔到 Signal都唔收得
繼續走呢啲風格 好快厭實好快會收皮

果陣主打第一女團再加無人退團
西卡一走已經打爛招牌喇
真係慶幸睇左齊人既香港演唱會同拉斯維加斯果本寫真
名存實亡喇而家，個名執柒左佢算喇
除非真係重新齊哂9個架姐

又講女

少時紅到發紫連南韓政府都出少時五週年郵票，到第十年都夠鐘收皮
不如諗下Twice會唔會Keep住紅七八年喇

徐賢，Tiffany都走

第一女團玩團結杯走西卡
秀英好波呀 帶頭杯走人地之後自己走

Tiffany做到idol已經執到啦
仲要做到第一女團
呢條友賣乜都死 賣唱功好似炒車咁
賣跳舞都唔知跳緊舞定耍晨操

垃圾返堆填區好嘛

垃圾泡菜全部都係雞

隻I just wanna dance聽碟都還好，一睇live
仲有舞又唔好睇，綜藝感又廢，個樣又八婆

禾清想純交？

當年係因為佢先睇少時，無敵笑眼
之後Keep住最鐘意佢同埋鐘意西卡
之後Holler個期然後整得太誇張了
西卡走埋睇少左好多，係憂傷既不過預左
無乜大感覺，不過孝淵長期俾人雪都唔走呢下好野

西卡一走左之後 要佢幫手揹飛唱埋西卡果Part 完全兩回事

買sd卡係咪買SanDisk

ME用開SANDISK

都係迷禾手足有TASTE

仲要係人造人

IGAB之後已經出曬事啦 同泰妍兩個係道鬥整
宜家西卡反而係贏家添 所有野上曬軌道
玩Brand又得 得閒出下碟 開下Mini Concert又得

泡狗垃圾民族
仲污穢過大陸同鬼妹
食完野永遠唔清潔

所以話冇料真係唔好爬咁高

羅寶呢條仆街

煮野食個煲唔撚洗又霸住個位，一下幫佢掉撚左佢

谷得太西利
cb好密
應該想快手搾乾就玩完

包皮都睇

Apink希望捱到10週年

望下Got7就知咩事啦
唔留意Kpop咪自稱鍾意Twice
留意開果啲反呢隊野反到仆街

冇女毒撚既興趣係呢d架啦

等月尾首cb

MV出左啦

全員留守喎清，你入左冊幾耐

JYP親自作俾佢哋d歌係咁上下

垃圾，d fans仲串過交叉蛋，唔撚反你反邊個

我又未到反，不過係咁谷呢下真係好反感
又唔係本身成團好有料，唱又唔唱得
最憎就係個大山婆，雖然Sana好正
而家少時收埋皮應該淨睇Apink同Red Velvet了

EXO

寧願睇域子都唔睇泡狗

想聽韓文版
Momo 真係好好J

刀系禾地畢地高汁

有無手足聽凜冽時雨

希望sm 比佢地上位啦 rv 都係好正

最唱得就係大山婆
d副歌都係比佢同nayeon唱
子瑜就成日冇乜機會solo唱/跳,好似唔想佢太出位

gay

Unravel

剪短左頭髮唔中2佢了
No Sana no life

豬仔萬歲

台灣人在韓國

有冇你都no life ga la

Nayeon真係好樣衰 唔知點解會有人會鍾意
感覺成隊都係賣MOMO同屎瑜

佢地唔整仲樣衰過域子

聽

Sana

好串喎你

大山婆不了，要聽唱得我聽恩地太妍仲好
Nayeon都幾可愛
Nayeon Mina Sana Momo 子瑜
不過最正一定係RV Irene

Rv 最正係Wendy bor師兄

清，我最鐘意娜璉

想問下細梅係小傷定大傷

點算大點算小，應該個半月到

下，肥joy lor好冇

路維好似話幾嚴重

收League咪大囉 個幾星期咪細
BTW 國際賽害人不淺

未到收咧,但好似唔只幾星期

Joy拍完套戲 正左好多
不過都唔夠wendy正

出硬線都要full team on9

第一眼淨係睇到呢兩隻字
以為有手足添

又黎

屌到joy 我願意折壽一個月

你話好似山狗咁就話要出姐
出左線都full team

日本line

Ozil下場出到未

黑B,哥斯尼,臭燒都應該得

唔出好過出

夢遺又正選

外圍賽專員

屌講幾頁泡狗
On lun 9

絕交

梳囉

得罪講句
鍾意泡狗既一係 MK 一係毒撚

洗吾洗甘串牙
相煎何太急呢

你死 mk

好奇問下
藍血6c 迷禾清點同你相煎

吊你 jer 禾

禾見佢咁抬舉自己
想知佢咩來頭咁把炮

點牙 出嚟隻抽牙

屌那星又訓唔著

搞咩

得罪講句
睇番原來Aliadiere已經算踢得唔錯喎

屌 好多midterm

藍斯

No bale no party

真係橙 咁樣後防派一派膠

追和就可以出線喇

隊波冇攻力

898

藍shit真係垃圾 咁都可以出局

簽咗個新人

之前 po 左茅人理

咁多野唔迷學人迷塑化雞

我藍

橙

做咩又

威爾斯出局

世界盃少左一副英俊既臉孔

又少一個笑匠

我藍可以抖暑

Tottenham striker Harry Kane has been named on the 30-man shortlist for the 2017 Ballon d'Or award given to the world's best player.

Chelsea midfielder Eden Hazard is among six other Premier League players picked by France Football magazine for the prestigious prize.

David de Gea, Philippe Coutinho and Sadio Mane, Kevin de Bruyne and N'Golo Kante, have also been chosen.

山

RAMSEY

好波 唔洗見到廠類垃圾

轟 2
利 2
鏝 1
獌 1

我藍rip

但係都係c朗拎

9 點去金鐘上training

你都賺夠啦，使撚做

去簽個名就走出去食早餐了

追一追post, 原來king kpop

鬼佬forum黎，完全任人出入
唔似香港果d on9堂出去痾個尿都簽出簽入

King 垃圾泡雞仲低汁過king 女股樓

cpt

both垃圾

Yes ar
去香格里拉上

King 返意大利統一ok?

星期二

藍豬無得踢世界杯 走唔到了

藍斯要走

剛升職的你

邊間教會

輸波到凌晨還未夠

上唔到位 點加盟巴塞牙

一個三十萬人既島(人口同油尖旺差唔多)打入世界盃

錦光堂

燈到藍斯小組第二都冇撚埋

無左Bale係爭d

=獌無lkk

上面有人問我地迷雲同雲加係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日雲加已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意雲加，我只可以答你，因為雲爺爺是我最想留住的幸運

我藍
主場都贏唔到愛爾蘭

其實上個post典解叫威爾斯英雄?

上場有睇就知廢到知 又空龍唔入 買下一球呆左
今場冇得贏好正常

>

做乜會比咁

內房上呀

上次鳩乙冇講錯 辣殺黎 下次世盃應該都係

美斯都無得踢世界杯啦

用件笠臣簡奴踢正前=阿狗用sanogo

講黎講去都係得歐國果球

同辛子入賓菲加4球一樣

射咗波

路狗又射波

如果今日唔係要同女同事做site visit 一定射左波

今朝個fd話係連登見到136...

136???

屌西就屌西啦
site visit

睇錯左去個女同事度site visit

美斯下季加盟我廠頂山狗

西visit

我知

貴精不貴多，儲夠氣出一兩場，唔會派啦

但係歐國盃個下轉身真係精彩

雲加唔識教 跟高普會好勁

飲！飲呀！！！

【揸刀強迫途人飲可樂 警天眼追查拘紮髻男】
←短片
------------------------------
Follow 現場 － 蘋果突發，得知更多社會事。

係咪呢到某會然

以家踩到佢變袋底泥先囉

Yes

唔好係度單單打打

域仔: 飲！飲呀！！！
MK子:

係 跟住話百屌成材

又當我域帝暴君

咁掉轉喇

MK子: 飲！飲呀！！！
域仔:

成件事會唔會順眼好多?

555555

冇得踢世界盃咪幾好
反正都拎唔到冠軍都唔知踢黎做mud鳩

其實球會唔俾人出去踢街場
怕佢出街俾人踢傷
咁點解又俾人出去踢世界盃

鳩知咩又唔係我放人去國家隊

真心問, 有得唔比嘅咩
上年非洲杯嗰段時間利記走晒啲黑人咪輸到仆街
嗰時好似都話冇得唔為國家效命

有

Why今朝冇人講女樓股

班mk射哂波

學傑斯咁囉逢國際賽就扮傷 但成個國家既言論壓力好難擋得住，同埋球員點都想爭榮譽

阿狗互含五子無上水,成個po高汁曬

我淨喺知非洲嗰啲如果唔打基本上唔洗返國家, 啲人打到佢仆街

真 所以爺爺今年退出歐聯 你班仆街慢慢玩

好似埃及仔咁 除咗叫為國爭下小小光都唔知打嚟做咩

之前多哥佬唔知係邊有槍手
隊波死左兩個

所謂雲加精神 就係歐霸

原來係非國盃

你頭先先講緊136

非洲佬出左國仲返去把撚咩

世界盃同街場比

同球會黎講有咩分別

為國出戰 傷左 賠醫藥 人工人地出
街場傷左

In all seriousness, can you realistically award Ramsey anything more than a 3/10 tonight? Been incredibly poor

Repost from twitter

醫一件半件算得係咩啫
國家隊醫又唔係保證醫得又快又靚

世界杯踢得好 價都賣貴d 占士
街場有咩

出左線

Ramsey: "As a nation we're small but judging us on passion, we're a continent."

呢d例子有幾多
牛奶夠踢得好又唔見有邊隊幾千萬接貨

球會唔比人踢世界盃 博比人屌咩

Aaron Ramsey after 49 games for Wales:

13 goals ⚽️
6 assists 🅰️

Cap No.50 coming up. 🐉

冇記錯 國家可以同fa投訴 申請禁賽令
之前有個非洲黑鬼就係咁

屌返佢老母啦
拎人個球員去用
贏波唔贏波對球會一d用都冇
出糧出醫藥費大哂咩
係就出錢買起個球員
唔係球會出返錢俾國家隊叫佢地咪撚揀個球員都得啦

好撚惡

我藍就係知道妓啲人個個都去踢世盃 為左爺爺先放棄世盃 留力準備開季

出咗又如何 咁嘅人腳唔包尾就偷笑啦

根據佢理論，以後停止國際賽

有我猁沙拿

個段係球員私人時間 做乜你可以管？
收左工 你老闆管你都得？
邏輯上 國家召自己人回國當兵 可以拒絕？

十卜，快d寫信去申請

出糧就大哂
香港法院有權要市民做 陪審員 公司都要照出糧

咁多野唔切學人切jer

唔識寫信

d球員自己配合下就得架啦
好似英格蘭威爾斯波斯尼亞瑞士呢d睇死都拎唔到世界盃既好心就咪撚踢啦

咁香港呢d獨立唔到既地方學咩人要民主

邊有得計 波係圓既
都冇人估到李城拎到英超啦

球員去踢球會賽贏左冠軍拎枝國旗出黎打個靚J都叫為國爭光啦
上面講個堆國家贏冠軍既機會點睇都細過阿仙奴

上面個堆國家有得踢決賽週既話你會唔會去馬會買佢地贏冠軍

贏唔贏冇人知，博唔博盡我話事

屌晒大家50路老母
竟然king ball

Eder聽佢講一早退隊既話法國應該登左基

係就話你話事姐
如果你重傷 叫球會唔出糧比你你肯唔肯呀

messi應該care national team多過care疤

腥港人，一d民族主義都冇，唔怪得比蝗蝻捉住撚
仲話體育唔關政治事，一個體育議題就睇得出腥港人政治水平幾低

民族意識

冇糧出，唔撚踢啦，銀紙最重要牙

一代球星陳肇麒都係街場發掘

香港果班就唔好提啦
練多陣波都比人趕
唔趕都練到鳩FINGFING咁
都唔知佢地練左啲乜

你識咁樣諗唔代表其他人識
大把人踢國家隊傷咗, 返球會招逗份糧
一逗逗百幾萬港紙一個禮拜, 你係fans 你會唔會屌鬼先

態度差到仆街
唔知有幾多會自己去操下大隻練下體能
以前見過卓卓自己去運動場跑圈跑好耐 仲要好快

國家隊傷左份糧冇記錯係國家隊出返

一半國家隊 一半fa 好似係

忙左成朝唔得閒9up
收工

下晝返ptgf 還錢比ryo 蛇啦

兩點收工

肥毒冰有生意牙

冇停過牙

50路女女都有人屌啦
肥毒都可以有生意

無人9UP,開始懷念域囝了

永遠懷念

熱狗區

轉做黑白加埋年份啦

班土炮姐，自己懶爭唔嬴人係度怨，入籍果班好多係屋企都keep住操

高大版狄易達

域G 有冇米七

冇人9UP 阿POST已死

域帝米一

爺爺睇黎真係就退休拉

人之將x, 其陣也勁

[url]

我老死JG比警犬拉左

幾有鄭家富feel

希望黃威踢得起

黃威樂仔胡晉銘

逼人飲可樂

有矛人足屙緊屎

你想食

痾爛屎，你飲唔飲返d爛屎沙冰?

肥鳩割愛都比人拉

一世冇得升

轉工了？

邊做邊搵工

咁狗衝啦

未到開工個日都唔好信佢

唔好意思呀呢排公司唔夠人，可能要麻煩你幫手跟一兩個客...

做文職又無佣分理撚得佢

唔洗sell架
有份secret 比你跟住講
睇下個客有冇興趣姐

太耐冇著裇衫西褲好唔慣

有咩咁秘密

保丁

文員仲想升咩？
衰d 講句，宜家你唔轉工其實都難升職

yes

有份script ??

機密牙

文員冇咩位可以升🤔

都唔知可以轉乜工
完全冇頭緒

大家覺得吉魯球蠍子腳拎唔拎到獎
定依家頭三已經可以上台拎

I'll keep you my dirty little secret
Don't tell anyone or you'll be just another regret

唔好do 啦，學全職炒股

豹叔打本比我炒
賺就我9你1
蝕就你既

文員仔好Hea 扮工多 又冇乜野可以學 人工又底
廢青

有無興趣做旅遊

跟綠日子搵食

我都唔知我做得乜
asshole 仔
我夠想有野學,人工又唔差

加入反山大業喇

佢隨時一月就走，到時又失業

手足搵工搵成點

冇消息

12月7號完約
就算佢同我續,我又可以做幾耐

我指山

呢份好似ok

正

岩岩行完city walk job fair

不如開ig shop 賣假波衫

地盤坐貨櫃？

5想坐監

$9000
仲要六天

同域帝爭工做

良心僱主

想問吓各位人生然家 如果一個女仔大你幾年 又有一個拍咗幾年拖嘅男朋友 係咪一定冇可能會離佢男朋友而去然後同你一齊？

Ching想撬人牆腳

新鮮感贏撚硬

咁賤

有仔嘅咪搞啦

男未婚女未嫁

去馬吧

yes 俾機會你學野仲嫌三嫌四

如果你有og貢型/迷普貢有錢/禾清貢成功咪實溝到

依家d 90後唔捱得

條女真係好撚正呢 可能我見識少啦 個女仔係台妹嚟 喺dorm着得勁暴露 小背心 露bra帶 小熱褲 乜都齊哂

雞嚟？

屌你老母
見人樣靚身材正就想橇牆腳
死仆街

Exchange???

你收嗲喇
有咩資格話人
你有女咪又去周圍flirt 女

樣就唔算好靚 咁男人係咁嫁啦唔係咩 我都知我仆街㗎喇 但係唔通會覺得佢心地善良性格好而想橇牆腳咩

外國巴

冇啦

你有家底諗住過人世咪溝囉
乜撚都無 就呃閪屌啦 唔好害人

Yes
根本就係狗公

其實佢條仔幾撚型 米八幾差唔多米九 又傻傻更更咁 台妹應該幾冧佢 成日行出行入又一齊煮飯 諗諗吓又覺得自己同條仔差幾班

咁你有咩贏佢牙

唔好搞咁多野

死厹

我認我係

死厹係咁架啦

矛 都係算啦

收皮吧

咁你走啦屌你老母

真心賤格

做乜話人厹

人地都無話你地d sp 狗毑

我唔會破壞人地囉

你破壞自己姐

咪試下溝囉
而家大把人都係咁
如果條女受得你溝
第日都會受第2個溝
反而你都係想屌閪姐
let's go
可能條女肯做你sp

諗起個時去旅行係HOSTEL 識左個台灣姐姐

Sorry我唔講了 我自己衰鳩痕姐 知錯喇唔溝唔搞喇

拎左電話先，keep,住朋友關係
到佢散左就即溝咪得

未散好地地就唔好搞鳩人

溝下犯法咩 大把人都識sp啦

......
有咩分別

-_-

識佐先，一陣下個月條仔就另一個飛佐呢條女

yes呀
有能力既緊係溝多幾條

跟足規矩喎

我覺得咁樣都係賤

做fd 都唔得呀
暗戀俾唔俾呀

唔好撬人牆腳就得 你可以同條女試下做朋友先

溝佐條仔令佢變gay, 再溝返條女

炮縮真player

咁但係本身就係想溝佢...

好波

男-男-女
大滿足

是撚旦啦 結果最重要

介紹比我識ok?

ok, pm 佐你

每一段感情都會有結果咩
做唔到戀人都可以做朋友，夠成熟咪得

請哂成個環頭d阿蛇飲可樂先出得返來

咁要等幾耐先唔賤

👼🏿？

叫返工春有茅手足莊

同人開花但你結果

你老婆同雲加就開花結果

你老婆同個個手足都結左果啦

👒

六日子老婆=雲加阿迷性奴

禾

法國呢度啲手足多數周圍搞

睇唔出咁老

反雲屌唔屌得

Me 珍毒牙打飛g就有份

禾想去做保安

3x?

好似廿尾

西鐵線真係好西
成條線收唔到data 咁濟

禾要

CSL

錦上路至美孚，呢段可以訓陣先

smt ok wor

我就係smt 錦上路到荃灣西真係斷硬

就到錦上路，長期斷線，食撚屎
西鐵咁多人又上唔到網，平時班人企係度做乜架

依家先知大西北人民生活幾困苦

馬路有牛

我上水搭東鐵都仲收到data
西鐵收唔到連漫畫都load 唔到

全部人騎牛出城

筲箕灣幾方便

北角好正

太古刀好正...

垃圾先住

疏